響應Stay Home 卡爾獲加被踢爆安守家中電召上門妓女

英國目前疫情嚴重，當局在上月中推行禁足令，禁止民眾在非必要的情況外出。不少球星近日都在社交媒體呼籲球迷乖乖在家留守，遵守政府抗疫措施，不過維拉隊長基亞列殊就成為反面教材，呼籲球迷Stay Home後，外出遇上車禍，更被發現參加派對。至於曼城球星卡爾獲加就非常「乖巧」，被揭發留在家中辦大事，響應政府的禁足令！

風流成性的卡爾獲加被發現，上星期在家電召兩名妓女上門，和另一位男友人進行四人性愛派對。其中一位妓女，21歲大學生Louise McNamara在派對期間偷拍，事後更向英國傳媒爆料揭發事件：

「上星期二晚，中介公司告訴我，一位高知名度的客人希望尋找一位有學識和高貴的妓女，後來我上了對方安排的車輛，車上還有另一位24歲的巴西籍妓女。客人以『Kai』自稱，我不知道他是位球星，但那位巴西姑娘就認出他，因此我才會拍下他的照片。」

最終兩名妓女和獲加和男友人，由晚上10點半大戰到凌晨兩時才完事，事後獲加向兩人支付2,200英鎊作為酬勞。諷刺的是，獲加在之後一日在網上上載片段，呼籲公眾留在家中抗疫，遵守政府的禁足令，令Louise決心揭發他的行為：

「獲加一方面邀請陌生人到他家發生性行為，然後第二天，他向全世界講解留在家中的重要性，他是個偽君子，危及其他人的健康。」

獲加隨即發表聲明道歉，而曼城會方和哥迪奧拿就非常震怒，發聲明批評獲加的行為破壞足球員的形象，亦有違球會支持醫護人員的原則，將會在日內對他進行內部紀律處分。事實上，卡爾獲加的風流史已經傳遍英國，他在數個月前與拍拖11年，兼育有三名孩子的女友分手，其後被模特兒Lauryn Goodman爆出男方出軌，而她更已懷有男方的骨肉，性生活多姿多采。

真係臭雞黎

其實隻雞都幾唔道德 爆客人私隱

咁佢都叫 stay at home呀

又唔係無錢

係隻雞無職業道德昨

唔識do啦，即刻叫佢加多10萬8萬，唔係爆佢大獲

21歲大學生Louise McNamara

死臭雞陷害我鏝應該死全家

要討論廣義相對論同狹義相對論？

食到咁偏

客人以Kai自稱

叫雞姐，犯法咩

仲要叫埋上門

2200 磅 食d 咁既野

樣衰到咁都食得落

隻雞咁玩法唔怕風聲過左後比人買起咩

「獲加一方面邀請陌生人到他家發生性行為，然後第二天，他向全世界講解留在家中的重要性，他是個偽君子，危及其他人的健康。」

又要做雞又要攞貞節牌坊

av都有文學少女type啦

以後唔洗撈

咪冇出街囉又唔得

點解外國咁鍾意假波

收足錢，仲要爆人叫雞

下次仲點敢幫襯你